左膠見到手足比黑警圍會唔會沖埋去叫唔好打 會死人

唔係想割 只係覺得會對比人拉比人打既手足唔公平

左膠理撚得理

見到2條廢老咩傷都無
掩住個頭扮傷仲笑得出

我無屌人唔衝 只係開始見到左膠沖出鳩叫會炆

真 有個女戈係咁叫人走 想點撚樣

再唔私了嘅話
我會加入藍絲
打鳩你地班廢巴
絲就⋯⋯

同意！
左膠禍港！

阻人就勁，救人唔見佢咁叻！

* 有人屌左膠
連登仔： 不分化不割蓆，你係味熱狗

左膠真心屌唔住

真係見到佢地扮可憐好灰
掩極都無血就收皮啦

推

連登超多打手啦依家！
我唔覺得熱狗有乜問題！

相反，熱狗行動力更高！

左膠仲衰過黑警，藍絲

左膠會信任狗隊拘捕時唔會亂嚟

一陣班熟悉的面孔就屌鳩你架啦
我份人好誠實，你屌熱狗屌雲粉hkaa係共諜係5毛，咁我就唔再出任何活動

割又唔好
內鬥真係會搞散場運動
真心想左膠企係比人拉左 比人打到入深切治癒既手足 到諗下
唔係就試下見到手足比黑警圍個陣 叫唔好打 打死人

先打左膠

藍絲見到黑警打鳩大家，濫捕。
甚至831太子亂打人，都認為係示威人唔啱呀。

只會話大家係抵死㗎咋。

唔好再對佢哋仁慈心軟。

咁我都認為要不分化不割蓆
都係當初個句 各自爬山

咪推佢出去俾藍絲打下唔會打死人呀嘛